{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027097",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 영천완산DT점"
    },
    "text": "駐車可能な駐車場は売り場の前面に位置しており、駐車可能な台数は計63台である。 この中には障害者専用駐車場も3台含まれている。 駐車は無料で、営業時間は月曜日から日曜日まで毎日午前7時から午後10時までだ。 駐車場に来る道は、映画橋南端の完山地区2次ミソジウムマンションの向かい側に位置している。 メニューは様々な飲み物で構成されており、カフェアメリカーノは4500ウォン、カフェラテは5000ウォン、スターバックスドルチェラテは5900ウォン、キャラメルマキアートは5900ウォン、カプチーノは5000ウォン、カフェモカは5500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5900ウォン、コールドブルーが4900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6300ウォンである。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の営業時間は月曜日から日曜日まで毎日午前7時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の場所はどこですか？",
            "answer": "駐車場に来る道は、映画橋南端の完山地区2次ミソジウムマンションの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場には障害者専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な駐車場の中には障害者専用駐車場も3台含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は計63台です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類の飲み物がありますか？",
            "answer": "メニューは様々な飲み物で構成されており、カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノの値段は4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの値段は5900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの値段は5900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの値段は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの値段は5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの値段は5900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーの値段は4900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段は5700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段は5700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドの値段は6300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 662
    }
}